我願榮光歸香港 日本語

わがんえいこきホンコン

自由お、ここに有れ

3點鐘 維園見 早D出門口呀

パンじゆきユイシャリ

自由を、ここにあれ
打錯自膠